南山圍單野大家點睇

如果有人同你講 小明你認左佢 單野係你做
你坐出返黎 果到有層樓就係你
比著你會點選擇

南生圍
打錯字